如果人們能放棄他們的仇恨思想，他們就能學會彼此相愛。 共存的傻瓜保險槓貼紙政治|邁克爾·舒爾森| 2014年12月21日|每日野獸 
 背景:據說這是這位法國啟蒙運動作家的遺言，當時一位牧師要求他與撒旦斷絕關係。 圖帕克對警察的“F*ck You”和最好的遺言|馬洛·斯特恩| 2014年5月27日|每日野獸 
 然而，與她的哥哥不同的是，勞拉並沒有放棄她的愛情，而是決定將它隱藏起來。 莉莉安·史密斯關於跨種族愛情的爆炸性小說|納撒尼爾·裡奇| 2014年5月25日|每日野獸 
 庫曾科夫是書中唯一一個有人性的共產黨員，換句話說，他必須退黨。 這本1979年的小說預測了普京入侵克里米亞|邁克爾·韋斯| 2014年5月18日|每日野獸 
 路易斯吃驚地看著我，但很快又恢復了鎮靜，和藹地說:“我當然放棄——我必須放棄的是什麼?” 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 放棄馬自達崇拜者的好律法，你就會得到像謀殺者那樣的恩惠，列國的統治者。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 為了他自己和他的子孫後代，皇太子完全願意放棄它們。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 後者的父親給了她三萬法郎，讓她放棄她的兒子。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 請記住，我並不放棄改變自己的觀點或反駁自己的樂趣。 查爾斯·波德萊爾《他的一生 
 “女人會為男人做任何事，就是不放棄他，”勞埃德說; 她無法理解他這種強烈的本能。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊